【痴撚線】佢哋運咗十萬個口罩返嚟派

痴撚線架佢哋！
仲要免費派？
香港人真係好痴線！

有片有文有圖

轉至：

#ProjectR #十萬口罩計劃

你哋最期待嘅事出現喇！
合資格人士請密切留意Project R公佈！

============================
【10萬個口罩順利抵港 免費派發至弱勢社群】

#ProjectR 喺世界各地嘅香港人幫助之下，成功採購了10萬個口罩，並喺今日終於運抵香港完成查收！我地將會在各區區議員協調之下，盡快派發予弱勢社群。記得留意我地最新嘅資訊。香港人支持住！祝醫護平安，祝香港人平安。

是次口罩派發之合資格人士︰
1. 65歲以上
2. 7歲以上、14歲以下小童
3. 孕婦及其配偶
4. 長期病患者
5. 食環署清潔工（包括外判工人）

每位合資格人士獲派10個口罩

口罩規格︰Surgical masks with 99% BFE.
供應商及品牌: Emerald Professional Protection Products
產品資料：
————————————————
Follow US
Facbook:
IG:
TG:
————————————————
Project R 是一個開放而包容的平台，目標是構建屬於全球香港人的社區及經濟共同體（Ecosystem)，連接各行業，本地和海外的香港人，甚至世界各地支持香港人的民眾，形成一個透過網絡連結的新群體。平台以「香港人__香港人」為主軸，中間留白，讓香港人發揮想像力和創意，一齊推出各種項目及計劃，將彼此之間連結起來，形成共力，為這個Ecosystem 注入不同的內容及活力。

#ProjectR #武漢肺炎 #港人優先 #口罩難求 #免費口罩 #香港人 #黃色經濟圈
#唔靠政府 #香港人靠香港人 #2盒thanks

和你推

和你二推

和你三推

和你四推

on9 又派畀廢老
學生手足就唔係人

幫推

醫護？

屌可唔可以唔好派比d老野。。。
依家四圍都派比d老野
無哂就屌議員
永遠唔會屌政府
票就投比民賤聯

番工既人無口罩用。要食藥房假貨
老野有口罩就四圍走。去飲茶打牌 四圍吸放病毒

話就話#黃色經濟圈
但大愛咁畀埋藍絲群體
而後生仔又係乜都冇

成日話照顧弱勢社群
根本啲所謂弱勢社群收到既福利 已經夠佢地變強勢社群
最撚慘就係班學生 又唔夠老又唔夠細
屋企窮少少 或者唔畀零用錢 都慘過跳樓

和你五推

是次口罩派發之合資格人士︰
1. 65歲以上
2. 7歲以上、14歲以下小童
3. 孕婦及其配偶
4. 長期病患者
5. 食環署清潔工（包括外判工人）

不如賣比黃店等佢地賣野依送一個

你岩

和你六推

dllm 啲老嘢先至最叻囤積口罩
又唔撚洗番工又大把時間排隊
後生同打工仔真係社會最低層
乜撚福利都冇

真心上班族先需要
老人家留係屋企啦
一星期出一兩日買餸
唔洗咁多口罩

乜撚都派長者,老實講我依D後生仔都係要左搵右搵先得幾個口罩,更何況D學生,真係唔知講乜好
我敢寫包單,藍絲廢老伶完唔會感激你,口罩伶晒黃絲群,票投建制派